藝術館後港鐵風㙮，有義士企跳。

有冇人幫到手，現在時間，尖沙咀星光大道港鐵風塔，疑似義士天台單人中！已經通知附近保安跟進

大家幫手！

藝術館後港鐵風㙮

推

快救

快救！

唔好！

救人

721

Push

救人！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

push

救人-

救！

已報保安，大家幫手推！

推 救人

NVB

一個不能少

fuck

救人啊

救人呀 唔好跳呀

唔好再亂用"義士" 會害死人

有無人係tst 呀，快救

落返嚟我哋一齊去港島好無

WE HAVE NO STAKE!!!!!!!!!!!!!!
日五罷買!!!!!!!!!!!!!!!

推！！！

救人啊！！！

點知係義士?

唔好做傻事 快啲返落嚟啦

有無手足係附近

到而家仲有人跳樓自殺

落嚟先啦

我老公響附近工作，已經立即報了mtr保安，但未有人到現場。

希望一個都不能少！

死左政府都唔理 死黎做咩

搵人幫手

樓上義士唔好死阿，死左點同我地一齊同政府抗爭到底，呢個食人血饅頭既政府唔值得為佢而死

721 警黑合作

唔好放棄呀

唔好呀喂

唔好死！好擔心！
我們香港人齊上齊落！

喺附近，暫時未有popo同社工

講咗幾次叫手足/兄弟

721
仲有好多野未做架兄弟！

唔好呀

屌有冇人係現場
一個都不能少呀

告訴我 為什麼還要跳！

一個都不能少呀

地鐵職員到左，未有人上去

香港人要齊上齊落
咪死呀

唔好啊

救人呀
唔好跳呀

自炒無用

救

唔好啊，唔值得為仆街政府賠上生命

請問你係咪現場 咩環境?

有冇社工幫手？

手足唔好吖，落嚟一齊面對啦

唔好呀手足

唔好呀 落返嚟

我fb找了鄺仔，但未回覆。

我地需要你幫手繼續抗爭，我地有得贏架

落返黎，有事慢慢傾

mtr有人上緊去

唔好再美化自殺呢件事，唔好叫義士叫手足

721 珍惜生命呀

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

落返黎...一切見證721既真相好無

721警黑合作

Sorry！情況太急，一定會注意！

我屌你老母

手足 落返黎先 我地仲係到

救人呀

Thx！好擔心！兄弟在現場？

屌你老母咪撚跳呀

721 推

手足仲有我地，落返黎先啦

推呀救人

現場暫時仲係一樣

跳左個日仲係義士
過多2日就變condom

手足 有我地呀！

刌人

真的不要跳！
一齊見証林鄭嘅報應！

救人pls

快啲救

推 救人呀！

推救人

點睇得出係企跳

以死不能控訴 落翻嚟先啦
721 721

黑衫點褲黑袋

請問有無準確地址

救人吖

藝術館後，星光大道入口

救人！
唔好咁傻呀

唔好死 我知好難頂 但有我陪你

梳士巴利道10號

推
唔好跳呀

721警黑勾結

我們需要你
幫幫手留低
一齊諗下今日發夢有咩對策
需要你呀

721有冇人係附近呀

又話一個不能少
落返黎啦

咪傻 難聽講句 政府唔會可憐你
再者 你係條蛇隔離跳 咪變左祭佢
一個都不能少呀

救啊

義士，不如一齊食個飯先？

此谷僅限於有緊急需要時/尋回手足時開放留言功能，以作最新既尋人資訊交流平台，其他時間將會關閉留言。

保持此谷現場資訊流通
請留意pin msg / info
與個案有關既重要資訊都可以係 channel @findusinfo 參閱

如有聊天需要請移玉步，感謝合作。

報料： @findussupport_bot

gp link : @findushker

721 推
救人！！

721!

推到救人

721
805

義士好似冇咩問題。。。
係唔好用烈士啫。。。

721, 快救

唔好呀！

721
救人

屌咪撚啊手足我地一個都不能少

721
有勇氣跳 不齊攬炒啦

推...緊急！

我地係打緊長期戰呀

不如一齊攬炒啦

落番嚟啦

最新消息？

有冇人知依加咩情況？

屌 救人吖

企係到果個？
唔係藝術裝置黎架咩？

仲跳樓……去搵林鄭班底攬炒啦

現在咩情況

幫推，附近快救

報警 搵人睇下

一齊行街呀，港島定深水埗任你揀呀，落番黎先啦

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

721 有無新消息

救人!

就甘睇相似係人

救佢老母
阻撚住晒快D死

落返黎，求下你！

唔好 政府理鳩你 唔好咁傻

邊個都好都唔想有人死啦
唔通佢唔係手足就可以死？

見到最新果張相
Help

up

有冇手足係現場
一個都不能少

有無人係附近

落返黎先

兄弟 活下去 你還能做更多的事

喂 咪呀
林鄭都未仆街 跳乜撚野

Help!!

係咪call消防？開救生氣墊

有冇人知情況

佢點解會上到去

救人啊！！

唔好傻豬呀！留命一齊打鳩福建幫！

721 721 721 唔好諗唔開

唔好啊！ 唔值得啊！

請問有冇人知現場情況

No

唔准離隊！！！！

依家點樣 我過離轉一轉

有無人去現場睇下？

Rooftopping 姐

知唔知手足情況？？

推，要救

救人啊！

推 唔好呀

有冇人係現場？

有冇人係果到？

手足，落嚟先講，有好多嘢未做完呀！多你一個多好多

義士呢個字唔撚係咁用㗎
垃圾標題黨

要跳一早跳左啦
ATTENTION SEEKER

唔好咁傻啊
仲有好多野要一齊行落去

落嚟一齊去北角啊

blocked

手足 我地需要你，唔好死

21元朗恐襲
政府警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

咁如果係真呢？ 求人要緊呀！

有人喺現場？報報情況？

快

求update

721

係邊個位？想過去

藝術館隔離座風塔

尖沙咀

有冇update?
721

Help

社工已到場 但唔比上去

點知係義士？

Call 消防

手足 ，一個都不能少，快啲落返來！！！

返黎！！！

點解

唔好

果個位要爬上去,港鐵職員話要消防到場先

落黎啦 仲有好多路要一齊行！

唔好呀
多一個人就多一分力量
我哋好需要你嫁

手足唔好跳阿 佢地而家已經唔care幾多人自殺喇

落黎啦！繼續一齊行！

唔好 唔值得 落返黎啊

香港需要你，唔好跳！

唔好阿

消防到場 爬緊上去

你要睇住中共滅亡 你要留住條命睇 兄弟！ 你好多手足會心傷如果你做傻事。

消防已到及高空拯救專隊到了。

我地未輸架 要贏一齊贏

一個都不能少

721
快救人

noooo

不能少！

721 救人

事主經消防陪同落緊黎

721
咪撚叫狗
叫消防

巴打，我地一定會諗到方法，對抗呢個政權。信念係打不死嘅，今日佢滅我地幾多人，他日我地終將尋回。求求你留低有用之軀，我地一齊守護香港。

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Up

幫推

pus

儀士一個不能少

佢好似唔肯落黎

佢「咩」住好大袋野會唔會係想掛口號 唔係企跳⋯

係

Pishhhh

謝謝update！希望各位兄弟姐妹，平平安安！

712

屌 一齊出黎深水埗啦
返落黎啦求下你

最新消息 佢唔肯落黎 消防開氣墊

求求你，巴打。我地一定要一齊撐落去，正義一定會得直架！

一齊黎 一齊走！

手足，唔好放棄，我地一齊走下去

721
721
721

Pish

烈士 留番條命今晚打福建幫

一個都不能少呀😭

翻落黎啊

冇人起上面勒

pish

有冇人知依家個義士咩情況

Sorry,我冷血

如果佢係藍絲：哦，冇咩嘅話我番工先

如果佢係義士：死都夠膽，點解唔做更大膽嘅事幫香港，落番黎啦手足！

推啊

巴打！我地真係好需要你啊！

手足 死呢招冇用架 政府唔理
留返條命一齊上啦

唔好死

呢個post 咩事
企跳仲咁多正評

😢唔好跳

但又有人行緊梯落離

事主證實為外國人，正在落樓

fc?

係 我有社工係果到

我需要你，現場所有巴絲需要你，香港嘅未來都需要你啊巴打！
前路係好灰暗，但我一定唔會放棄！你都唔可以！！
天無絕人之路，我地一定會堅持到最後，係歷史留下印記！！
乖啦落返嚟啦好無

鬆一口氣了。

留得青山在

講真，就算你心已死，身體都可以為手足遮風擋雨。連生命都可以放棄，咁點解唔放棄束縛住你嘅壓力。命都可以唔要，咁就算叛眾離親，以天下人為敵，又有咩可怕？！人不為已妄為人。

多謝update

消防已收氣墊，但事主喺落樓中途停了

thanks for the updates
但個外國人係做咩事

[1425]
有關尖沙咀一事
事主已經安全落樓,並有救護送院
事主表示不需社工幫忙

保障事主私穩
保障事主私穩
保障事主私穩

現呼籲大家停止於網絡瘋傳資訊
免得嚇怕事主及其資料遭有心人利用
感謝各位🙏🏻🙏🏻🙏🏻

明白各手足救人心切
但請❗️冷靜❗️
——————————————
基於私隱問題，相關資料及相片將於本gp刪除。也請各區gp admin協助，將有關資料刪除免得有心人利用，謝謝🙏🏻

預防勝於治療，請各位巴絲由關心身邊人做起❤️

#大家加油
#辛苦大家了

Thx

thx a lot...感人，多謝幫忙

冷靜，重有 11 月投票要打丈

大家辛苦晒

現場情況未落黎？

聽聞唔係手足 不過救得一個得一個 大家都係香港人

落左 我po左安全po了

Thank you very much！

收到！辛苦巴打！

Sorry，激動咗表達得唔好。
今日佢傷害我地幾多人，我地終有一日，會為佢地伸張正義，希望義士唔好放棄。

thx thx...多謝巴